對不起各位手足 我地玩大左

36射入3球
其我地已經就住唔入

沙基利新仔來，唔知規舉，唔好怪佢

新仔唔多識規矩 SOR9LY

呀朗平時d轉化率唔見你話就住唔入?

屌你

以為美斯玩大左 出番去先

祖仔好波

咪係
點同英超其他18隊交代

後悔？太遲了
曼聯會戰勝歸來